匯豐王冬勝簽名撐「國安法」；《環時》：匯豐或列入中方《不可靠實體清單》；最大股東平保3日勁蝕40億

...
《環球時報》早前報道，外資企業包括匯豐銀行、聯邦快遞和電子專業製造服務公司 Flex，可能成為首批被列入《不可靠實體清單》的公司。報道重提匯控被指有份「設陷阱」令華為財務總監孟晚舟被捕，並引消息人士指，匯控的行為不道德，並意味匯控「為了自身利益，隨時可能洩露客戶機密資料」。
...

呢個時候應該訪問下王冬勝有咩感想嘛

攬埋支企一齊死

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

平保（2318）持股比例由原先的7.95%，躍升至8%，觸發上市規則披露要求，超越美國基金貝萊德（BlackRock）成為單一最大股東，後者最新紀錄為持有7.14%。

【中資平保海嘯價28元撈滙豐 持股超美資基金BlackRock成最大股東】

匯控終於一躍龍門成為中資銀行
出口術做市？毒品調查科財務調查組，有冇查平保？

冬仔同啲公務員一樣
係被逼簽撐國安法/基本法
請美國唔好鬥黃 唔好制裁匯窿

獻上冬頭一個，請美帝笑納

佢照出糧有咩感想

做ceo做到咁垃圾

鬍鬚佬最應景

反轉豬肚

2邊唔係人

你制裁到佢執笠既話記得還番哂哦錢先，唔係等打仗啦

求其簽個名就可以令間公司毀於一旦
盡顯CEO功架

石頭腳？睇個勢唔係
似係想做低HSBC俾中資收購

真正既石頭同腳

有咩感想？你覺得佢care匯豐股價？
啲credit落咗佢自己度咋

王冬勝簽支持國安法個簽名 同佢平時個簽名都唔同
匯豐每張銀紙上面都有佢簽名